ICAC 出手查黑警

【A1頭條】周日造成45傷的元朗恐襲，有警員經過現場而不制止；999熱線打不通、cut線，甚至被指嘲諷報案人；有大批警員進入圍村卻稱未發現有人手持攻擊性武器而沒有即晚拘捕疑兇；警方連續兩日接獲區議員通報而沒有部署。民主黨立法會議員尹兆堅昨前往廉署舉報，指控元朗區指揮官等相關警務人員在元朗襲擊事件中涉嫌觸犯公職人員行為失當，促請廉署調查警方有否收黑幫利益。廉署表示，會依法嚴肅跟進相關投訴。有法律界人士和熟悉廉署調查的人士指，警方表面上已涉嫌觸犯公職人員行為失當。

Push

游乃強

Big dragon phoenix

原來香港仲有ICAC架？ 以為消失左嚕

拉咗人先講啦，擺明出手想令事情降溫，我就唔信會入罪

呢條撚樣先最撚恐怖，講緊大話可以咁撚冷靜，面不改容，佢如果唔撚做狗，一定係高智慧型罪犯

ICAC report to 邊個？

最終又自己人查自己人

唔係有人檸茶同支票咩？

拉左 坐埋先好講
查下有咩意思 查完話佢清白仲on9

ICAC你唔好令全香港市民失望啊

Icac老頂係特首，你估仲係事頭婆咩

查埋鄧狗唔該，等佢一哥夢碎